教院都學人叫大學算唔算爆趣?

請俾趣

我比爆趣 而家都係叫 i ed

恒大叫恒大都情有可原，起碼佢師資系好d.
而且前身系恒商，傳統名校。

16分都入到教大

同鯨大差唔多掛

鯨大即系邊間?

趣得過

咩黎

師資系好，學生上堂用心過你地8大。
公開場考得好唔等於一切

咁浸大做咪又叫做大學呀

點解吾系?

睇下邊方面拉，每間U都有佢既長短處

系系系
系你老母閪

做咩咼

Add u 最辣殺

能大>>>>>>all
十二門徒夠片贏你班柒頭

鯨魚唔係魚
OU唔係

鯨魚唔系魚咩? 響水度生存

廣州恒大

難分真與假

小瀝源恒大

呀豬呀狗都話自己讀大學係大學生，唔怪得一街都係大學生

小弟系碩士生

爆趣

系你老母

你個名

e d u

碩士又點？恆大個名一世洗唔走

我係鯨大仔
出去買戲飛，都唔敢拎張學生證出黎

有咩問題

每個人都有過去架啦

痕大世界第一

系你老母咩

痕大算傳統名校 可以係教授學到好多考試技巧
我地畢業之後考dse成績實屌打係地班大學生